建議加入颱風服務費

8號風球接到外賣order,應收50%颱風服務費,因為危險!

剩係颱風都仲有開已經可以加價啦，同的十狗趁火打刧嘅原理一樣